% !TeX root = ../Diplomschrift.tex
\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\HtlHeader}
\setlength{\headwidth}	{1.0\textwidth}
\setlength{\headheight}{68pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
\cfoot{}
%\newgeometry{hmarginratio=1:1} 
\begin{center}
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\begin{center}
			\vspace*{-14mm}
			%\HtlHeader{}
			\noindent%
			\\[35mm]{\fontsize{25pt}{25pt}\selectfont\bf DIPLOMARBEIT}
			\\[19mm]{\fontsize{20pt}{20pt}\selectfont\color{black}\textbf{\textsc{WeBand -- Webplattform für Musiker}}}
			\\[15mm]{\fontsize{12.4pt}{12.4pt}\selectfont\bf
				Höhere Technische Bundeslehr- und Versuchsanstalt Anichstra"se}
			\\[ 5mm]\rule{132mm}{1.0pt}
			\\[ 4mm]{\fontsize{12.4pt}{12.4pt}\selectfont\bf Abteilung}
			%\\[ 5mm]{\fontsize{12.4pt}{12.4pt}\selectfont\bf Elektronik \& Technische Informatik}
			\\[ 5mm]{\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont\color{black}
				\textbf{\textsc{Wirtschaftsingenieure -- Betriebsinformatik}}}
			\\[24mm]{\hspace*{2mm}\parbox{154mm}{\fontsize{12.4pt}{12.4pt}\selectfont
					\parbox[t]{75mm}{
						Ausgef"uhrt im Schuljahr 2019/20 von:
						\\[5.0mm]Benjamin Egger \hspace{2.6625cm}5BHWI
						\\[2.5mm]Marian Gatt \hspace{3.48cm}5BHWI
						\\[2.5mm]Jonas Ladner \hspace{3.12cm}5BHWI
					}
					\hspace*{6mm}
					\parbox[t]{55mm}{
						Betreuer:
						\\[5.0mm]Mag. Hans - Jürgen Vogt
					}
					\\[12mm]{ }
					\\[14mm]{Innsbruck, am 27.03.2020}
					\\[16mm]\rule{150mm}{0.5pt}
					\\[ 8mm]
					\parbox[t]{75mm}{
						Abgabevermerk:
						\\[3.25mm]Datum:
					}
					\hspace*{6mm}
					\parbox[t]{50mm}{
						Betreuer:
					}
			}}
		\end{center}\hfill
	\end{minipage}
\end{center}

%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\end{document}
